中聯辦好似幾賤破...

中聯辦好似幾賤破...對於強大國家泥講係一種污辱，好能肉鳩酸！我有d鬼佬朋友行過話無國格！真係愛國既都會想盡一分力...要唔要幫佢裝修下？